原來張華峰係SFC RO

唔知做金融界立法會議員係咪要起碼係SFC RO,定係licensee都ok呢？

銀行 財仔都OK.